諗起CCTAI班弱智心裏面屌鳩人環保撚又要含撚去twitter恭喜人就覺得肉酸

同含撚投泛民一鳩樣
不過今次戇鳩啲
無實質成效
純粹個畫面好睇

努力打好國際線
今日香港都成為美加焦點

【Twitter要人!!】美加議員人權日tweet集合list!!!!

需要人入去推post
Twitter 需要大家

睇吓我另一個post就知幾多弱智仔幾咁口不對心
做人做到咁無靈魂不如死撚咗佢算

on9

諗起都好笑

原來係波台狗

駁唔到：波台狗、熱狗、五毛
仲有無？記得跟手block埋我

認同
//////////////
sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

手足無證據都坐咗半年啦
又話手足唔係condom
幫推大家關注啦

係
地球人 加油

拉

你點拉的

樓主好波到

羅哥
都
好波

賓哥最好波

thx羅兄